想問手足一個問題

如果手足有父母深藍 之後佢地鬧/打黃絲

你地在場會唔會一齊獅鳥？

正皮 讚成

負皮 反對

想知手足們點諗

推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

十推